%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{report}

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{2122-pablo-cours}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-listings}
\usepackage{2122-pablo-math}
\usepackage{2122-pablo-tikz}
\usepackage{2122-pablo}

\usepackage{multicol}

\hypersetup{
  pdftitle={Cours de mathématiques --- Seconde générale},
}

\title{Mathématiques --- Seconde}
\author{}
\date{}

\funnumbers

\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\setcounter{chapter}{-1}

\cffolderinput{00-algorithmique}{cours.tex}
\cffolderinput{01-ensembles}{cours.tex}
\cffolderinput{02-calcul}{cours.tex}
\cffolderinput{03-reperage}{cours.tex}
\cffolderinput{04-fonctions}{cours.tex}
\cffolderinput{05-vecteurs}{cours.tex}
\cffolderinput{06-affines}{cours.tex}
\cffolderinput{07-probabilites}{cours.tex}
\cffolderinput{08-variations}{cours.tex}
\cffolderinput{09-colinearite}{cours.tex}
\cffolderinput{10-statistiques}{cours.tex}
\cffolderinput{11-fonctions-reference}{cours.tex}
\cffolderinput{12-equations-droites}{cours.tex}
\cffolderinput{13-arithmetique}{cours.tex}
\cffolderinput{14-informations-chiffrees}{cours.tex}
\cffolderinput{15-echantillonnage}{cours.tex}

\end{document}
